前女友提分手 休班警涉威嚇殺其父母 准簽保守行為兩年

22歲休班警員去年疑不滿前女友提出分手，向對方發出恐嚇短訊，威嚇會殺害父母及上門放火，前女友報警求助，該警員今在沙田裁判法院獲控方不提證供起訴、准以簽保二千元、守行為兩年。

被告許劍霆為警員，控罪指他於去年10月16日至17日，刑事恐嚇其廖姓前女友。

控方透露案情指，案發時被告與事主為情侶，但事主不滿被告身邊太多女伴而決定分手，但被告不肯，竟發短訊給對方，威嚇殺死她父母，又會在她家門放火，令她永遠失去家人。

代表被告的大律師顧佩芳早前與律政司達成共識，律政司在裁判官早前的建議下，同意不提證供起訴被告。

律政司於案件初次提訊時表明考慮過被告職業、案情和控罪性質後，決定不會讓被告守行為。

當日的主審裁判官卻認為，控方不能因被告職業而歧視他，控方身為權力擁有者，不可因職業而影響案件處理方式，也應考慮被告行為對社會的影響，要求控方重新考慮。

裁判官明言不會左右控方決定，重申不應因職業而有所歧視，至於僱主會否有紀律處分，法庭亦控制不到。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1581873/即時-港聞-前女友提分手休班警涉威嚇殺其父母-准簽保守行為兩年

講個笑話
香港有法治

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

代表被告的大律師顧佩芳早前與律政司達成共識，律政司在裁判官早前的建議下，同意不提證供起訴被告。

下????

正常法律程序黎的

Binding over, office no evidence.

即係唔使坐又無案底，好撚野⋯⋯⋯！

咁都唔告。。。
DQ果啲上訴又上訴

香港法治真係好笑過李力持笑話

Sad but true